化身女僕向「主人」派心放電 34C樂宜戙高腳露「神秘地帶」

經常於社交網晒水着照的樂宜（前名洛兒）最近愛玩Cosplay，繼日前穿上小背心版「悟空」道服，向網友施展「龜『波』氣功」後，昨今一連兩日再上載大批性感照，此次她就換上心口開窿Lolita裝，化身「女僕」單眼派心又俯身夾34C巨咪，樂宜不單止拍埋片「拋胸放題」，在其中一段影片中，穿上白色網襪的她仲向鏡頭戙高腳坐喺地，大晒白滑大腿及「神秘地帶」，雖然樂宜向「主人」們笑說：「今天先來個可愛笑容，想打我嗎？」但一眾巴打卻瘋狂點讚並留言：「錫你都錫唔及，邊會捨得打你」、「好可愛呀！想問邊度可以請到咁靚女嘅工人㗎？」、「女僕衫好邪惡」、「主人要罰你」、「身材愈來愈索」、「好尷尬，呢個Post」、「有些不雅」等。

個樣

後悔J過佢

用來屌,Body緊要D

打攪晒 我返去搵定延

G

彩正D

當我回過神來, 原來已經打緊飛機, 真係唔知發生咩事

可以多戰
但平時斟茶

可唔可以點解後悔 我即將J佢

It's True

又唔同左個樣

有d似 pinhead

佢個鼻參考動畫人物整？

想知樓主album save左幾多呢啲圖

淨係save依個

無可能肯定收埋唔少 女

只收埋依件

34c都叫巨咪

屌過唔知幾多次啦 有幾神秘

射完覺得佢好醜

嗰紋身成日遮住

24A

有張幾似女大J

好想屌佢

好正

對奶好假，有咩可能係咁嘅形狀

（朴）彩英屌打

假奶confirmed

我想嘔呀.jpg

手臂變哂形

chicken rubbish west

邊撚度有c 谷得咁辛苦

神秘地帶係邊

胎屎隻雞都轉行去賣相?

比胎屎屌過

有咩問題？我屌呀

整容樣假波

都值1000蚊嘅

佢
真
係
好
撚
樣
衰

gif真係好煩
求吓你唔好再貼佢

點解樣衰左咁多

衣架

等等先 鬼有咁大咩佢

寫果條友一定唔係女人先 第二 佢實係青頭仔 無渣過波

五官端正
但係硬係覺得雙目無神
唔知點形容
sorry for 1999

有34但無C
腰以下真係趕客
肥撚過乜
屎忽肥腳短粗

大左咁多定星球大墊

樓豬食開屎？

冇學識冇氣質
所以眼神空洞

迷幻型港女

白虎鮑魚

好地地俾個紋身搞到7曬

其實幾撚正

又乜水啊？

個紋身真係好撚趕客

2018年：《美女廚房》 - 美女學徒

撈味重到

假樣假波你哋屌埋我個份

咁都醜樣，有得揸一下波你都仆住去啦

勁似大陸雞整容樣

人造美女 樣+波就整過晒

P咗都係咁嘅樣
個咁尖又細，無福氣
面又削... 無貴氣

就如娜璉有得屌實仆去屌 但J就唔會揀佢咁解